\begin{song}[remember-chords]{title={Poljubljena}, band={Tabu}}

\begin{kitica}
F                 a                B                  d \\
Se ti zdi v redu, ce ti recem,    da  mi  dišiš  kakor pomlad? \\
  F                a                B            d \\
Se ti zdi narobe, če poleti s tabo želim gola zaspat
\end{kitica}

\begin{kitica}
B                 g                 a                   d \\
Boš jeseni  cakal zimo z mano in me nesel do       pomladi? \\
 g                  a                 g                 C \\
Če ti rečem, da bom vedno tvoja, a boš rekel, da  \\
boš moj?
\end{kitica}

\begin{kitica}
F                 c               D# \\
Nikdar sonce  ni  tako žarelo,     kot za naju dva, kot za naju dva. \\
 F                  c                 D#                 d \\
Nikdar jutro  ni  tako se vnelo,   kot za naju dva, poljubljena. \\
 F                 c               D# \\
Nikdar        še  tako, kot s tabo morje ni tako bucalo. \\
 F                  c                 D#                 d               F \\
Nikdar  polje  ni tako dišalo,     Kot za naju dva, ko se l j u b i v a. \\
 F      a      B        d
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zdaj poznaš vse skrivnosti moje, zame si tu, zate sem tu. \\
Zdaj priznam vse norosti svoje in se smejim, da še si tu. \\
Danes te s seboj na pot vzamem,greva cez most, življenje iskat. \\
In še vedno kar težko verjamem, da tvoj poljub danes bo zlat.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Boš jeseni cakal zimo z mano ... \\
Nikdar sonce ni tako žarelo, kot za naju dva ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
B        C         Dm         D# \\
  aaaaaaaaaa   ... ha     ooo oo yea    \\
  F        C         B          Dm  \\
 owow     owow      owow      ooow
\end{kitica}

\begin{kitica}
F       Am         B          Dm \\
 hu u uu  hu u uu   hu u uu  hu u u 2x \\
  F       Am         B          Dm 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Nikdar sonce  ni  tako žarelo ... \\
 F                 Cm               D#               Dm               B \\
Nikdar  polje  ni tako dišalo,     Kot za naju dva,  \\
poljubljena. \\
Pot v x \\
Siddharta
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am     F     G    E7 \\
V sobani poet sedi, \\
Am         F           G    E7 \\
v upanju, da prave rime dobi, \\
Am              F            G    E7 \\
za vsak trenutek, ki ga je dozivel \\
F        Bb       Dm       Bb        Dm      F     E7 \\
v zivljenju na svetu zanj polnemu gorja in milosti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Morda je prav tudi to, \\
temu naj sodi le zdravo telo. \\
Vem pa, da vse temelji le na tem \\
in vsem to povem: »Ali bi radi dober fiks ali le pot v x?'«
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am          F             G                E7 \\
A vsi vemo, da nekateri bi radi se carati znal'! \\
 Am         F             G                E7 \\
Vsi vemo, da za trenutek bi same sebe prodal'! \\
Am              F            G             E7 \\
Zalostno, da ti laznivi dobijo denar le tako, \\
Am        F      Bb        G    E7 \\
da samo sranje na police filajo!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vsak policaj bil je tat \\
in vse belo spremeni se v temno, \\
ce bi od zadaj jih osvetlili z lucjo \\
in vse gre tako od pisem olikancev v usesa blaznezev.
\end{kitica}

\begin{kitica}
A vsi vemo...
\end{kitica}

\begin{kitica}
E          Am             E           Am \\
Sam je pravil, da je pisal, kar je cutil, \\
E         Am       E         Am \\
danes pa prodaja neke slinaste \\
E          F        G     E \\
niti omembe vredne pesmice.
\end{kitica}

\begin{kitica}
A vsi ne vedo, da so nasedli vsem tem hinavskim lazem. \\
Ne vedo, da le strmijo v stvari, ki v bistvu jih ni. \\
Zalostno, da ti laznivi dobijo denar le tako, \\
da samo sranje svetu filajo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ne vedo... (Iii! Hu!)
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ne vedo... (Iii! Hu!)
\end{kitica}

\end{song}
